好想放負

但唔想人關心

我相反
唔想放負又想人關心

想吓好

係連登放囉，每個post 都鬧下，爽完就走

上youtube屌5毛

Tg hugo1991